[一月國家隊] DARLING in the FRANXX 討論區8

露點ver

STAFF
監督：錦織敦史
シリーズ構成：錦織敦史、林直孝
キャラクターデザイン：田中将賀
メカニックデザイン：コヤマシゲト
音楽：橘麻美
アニメーション制作：A-1 Pictures × TRIGGER

CAST
ヒロ：上村祐翔
ゼロツー：戸松遥
ゴロー：梅原裕一郎
イチゴ：市ノ瀬加那
ゾロメ：田村睦心
ミク：山下七海
フトシ：後藤ヒロキ
ココロ：早見沙織
ミツル：市川蒼
イクノ：石上静香
ナナ：井上麻里奈
ハチ：小西克幸
フランクス博士：堀内賢雄

公式

Lm

02宇宙第一

02

好波!

02黨點名:

1.言峰綺禮(愛02)
2.Ggor
3.眼鏡犬
4.Z46
5.芝屎部隊鍋

7.輕井沢惠
8.LetHerGo
9. 袁澧林我老婆
10.Severus
11.KaYin
16.消極魔法師

02世界第一

KaYin 下次小心D喇

ZeroTwo究極可愛女仔應日夜吹奏好好愛護

pixiv:

lm

屌 KaYin

支持015

岩岩發現 雷姆同阿莓 都有個母又係藍毛短髮 又係炮灰

new post lm
法國個post好似少咁D野

15黨全軍覆滅

莓=冇角水母

雷姆人氣高過emt

竟然冇負皮
身為02黨我覺得好感動

015 同 雷姆邊忽有得比

真 015好咁多

比我揀點都015>rem
rem殺左486兩鑊
015為左016,唔夾都同佢揸機

015開句聲都唔敢 有咩好比

又私怨

解左心結之後
雷姆下下為男豬而死
第三章冇雷姆既話，你比魔女教殺左唔知幾多次啦

對於抽015水 我冇興趣
但係假如抽京紫水 記得call我☎️

神父開po記得通知聲

京紫d霸權撚都龜縮哂

神父咁撚小氣

我見猶憐

諗住遲下搵翻京紫事前PV post d留言逐個bin

唔差在學格離cc台關仔cap圖等條友係其他post留言個陣貼返出黎
跟住加個大字寫住京紫霸權撚XXXX啦

我個人有分寸
盡可能唔影響到其他人

02黨點名:

1.言峰綺禮(愛02)
2.Ggor
3.眼鏡犬
4.Z46
5.芝屎部隊鍋

7.輕井沢惠
8.LetHerGo
9. 袁澧林我老婆
10.Severus
11.KaYin
12.水卜さくら
16.消極魔法師

加名了 BTW 015幾撚時死?

講左幾撚多次 015唔可以死
佢死左我地就冇得笑佢架啦 你忍心咩

02黨點名:

1.言峰綺禮(愛02)
2.Ggor
3.眼鏡犬
4.Z46
5.芝屎部隊鍋
6.Email
7.輕井沢惠
8.LetHerGo
9. 袁澧林我老婆
10.Severus
11.KaYin
12.水卜さくら
16.消極魔法師
17.蜜瓜包武士

出個街又爆post點追

邊條友del咗我招財貓
食膠la

岩岩先補番近兩集先知今集先真正黎料 好撚正

搵人加番13 14

015 世界第一

咪咁啦

漏咗野 我幫你補返

1. 015 世界倒數第一
2. 015 敗犬世界第一

事實

見住015黨走火入魔 我都幫唔到手 好內疚

未打曬就send?

015 世界第一垃圾

有無阿莓泳衣睇

邊到可以搵到ed琴譜
想試下彈

ipad莓

大波波

甲鐵城視感

莓妹

Youtube大把

02黨點名:

1.言峰綺禮(愛02)
2.Ggor
3.眼鏡犬
4.Z46
5.芝屎部隊鍋

7.輕井沢惠
8.LetHerGo
9. 袁澧林我老婆
10.Severus
11.KaYin
12.水卜さくら
16.消極魔法師
17.蜜瓜包武士
18.ichigone

你個名

好衰格

不過我鐘意

015

02黨點名:(更新)

1.言峰綺禮(愛02)
2.Ggor
3.眼鏡犬
4.Z46
5.芝屎部隊鍋

7.輕井沢惠
8.LetHerGo
9. 袁澧林我老婆
10.Severus
11.KaYin
12.水卜さくら
15.ichigone
16.消極魔法師
17.蜜瓜包武士
18.

叛徒唔計

好波

全部平行宇宙都第一

聽晚

等放工
今日鳩fingfing冇野做

恥笑015到收工

EVA

所以對呢套有興趣

又蝦莓妹

呢家唔笑 唔通拜山先笑咩

牙莓是無辜

嗚呀

莓豬

呢張都有

每日任務 恥笑015
(1/1)

1真係夠？

笑15都笑左大半個po 第八集都未到就已經第8po

泳衣回之後應該去到10個post

要多謝kayin哥幫我哋推咗十幾版

無人理佢了
繼續笑015

除非佢po身份証

究竟會笑到幾時

好似miss左d野

有人去站務台搵連仔想剛我地post

刪

邊個咁低b?

咪事主

佢想DEL個層回覆啫

有冇reddit關於015既link

基本上啲meme post都係笑緊015
或者去r/animeme

仲有一日 馬尾02

唔掂 欣賞下我莓好過啦

平原有咩好睇

有咩好睇 睇笑話 睇農夫好過

真心
196可能仲大過呀莓

波大冇腦

呀莓姬友都話埋

有腦就唔會輸到貼哂地啦

波大可能冇腦 波平就乜都冇

代15黨講：波大着衫唔好睇

有樣

計劃緊反cup

實行唔到嘅計劃 仲叫唔叫計劃

知唔知點解015係平胸
因為比佢輸到貼地嘅時貼實啲呀

我莓

好戲在後頭

主角係需要成長

講得好

成長=令02沉船

咩主角需要成長
即係你比對面拆剩主堡對面仲要係faker 你諗住反cup?

never give up

15

不如你地又整番個015黨點名

得果幾丁友 點黎把撚咩

人少質素高

唔會有
點咗名咪知邊個成日mon po負皮

其實全部同一個人黎

會員015都唔見咗

funson

25

上面個惠

dont push

咁細點睇呀

又推返出黎

柒事又難唔推

又玩命

オンエア情報⚡TRIGGER×A-1 Pictures 共同制作オリジナルアニメ「ダーリン・イン・ザ・フランキス」第7話は23:30よりTOKYO MX他にて放送予定✨新キャラ登場で益々目が離せません👀
基佬

下集一齊整

等多一日就有得睇啦

意思係今集9'a應該正式出場

返咗舊登睇下啲人討論呢套嘢
點知低質到

可唔可以cap圖
唔想搵

唔想返去睇
CAP啲圖嚟睇下

事實勝於雄辯 一張圖解釋曬所有野 好

咪又係喺度話抄乜抄乜
頂唔順機設怪獸姿勢嗰啲
根本無人認真討論過個劇情

我地都冇啦

呢度咪又係笑笑笑

我自覺呢套D SETTING幾好
睇下間公司應用成點啦

嗱 原先就淨係笑015姐 後尾就

上邊個名

唔係冇討論既 只不過係星期六日討論哂 變左星期一至五就笑牙莓

其實係播完後一兩日已經討論晒
係等開估既姐

仲有21個鐘

咁真係好笑吖嘛

無撚錯

呀莓係有靈性,幫人搞笑,請大家唔好恰呀莓! 我都已經開始戒...

戒了

15幾時再忍唔住表白 仲有咁多集 佢一定唔甘心做家人

啊莓一定會忍唔住出黎引大家笑

哥布林個女神官好萌呀!

鐘意390路過
孖辮妹真係好正
可愛程度同鐵血孤兒嗰個拉芙特有得揮
下面附圖

好似三日月咁 一拖二

三明死撚左喎

仲要最後好似係兩條女結婚

係

sickball

不過要比個傻仔屌 好可惜

呢隻臭G好撚嘈 wo

心地好好喎

唔扑大少姐扑個細路女佢個腦係咪裝屎

大小姐要做革命精神人物點扑呀

莓黨死淨幾個

阿朵拉︰明明是我先

認真只係大小姐向三明單箭頭

還有我

莓豬

ed套 jk服美如畫

咩心地好

出得幾個鏡頭都知

好正

390

至少390對波大過015 雖然唔夠556對車頭燈玩

想問下ed1出左未，eyny搵得op

ダーリン・イン・ザ・フランキス エンディング集 vol.1
★vol.1 収録楽曲
・「トリカゴ」（歌：XX:me）を含む、エンディング3曲
・キャラクターソロver・TVサイズ
2018年3月28日 発売

ダーリン・イン・ザ・フランキス エンディング集 vol.2
★vol.2 収録楽曲
・エンディング3曲
・キャラクターソロver・TVサイズ
2018年6月27日 発売

屌咁耐先有，首ed1好好聽

屌真係

不過首op 就

首op好差咩

同ed冇得比

Op ed都好正wo

op同ed唔同style點比較

我個人較喜歡Opening，用中島美嘉已經屈機... 成首歌風格（主唱、曲風，歌詞）完全切合02 同16求死嘅精神

ED偏偶像團體風，唔差，但歌詞上同唱腔冇OP 渲染力咁強，都好好聽，尤其係配合埋ED畫面。希望Full Ver 後面果3分鐘做得好好睇睇

Ed既風格啱我多啲

其實呢到有幾多巴打真係討論劇情

播完個晚咪係

其餘時間恥笑015

你肯開頭實有人同你傾

今晚準備睇我莓

睇敗犬??

真

莓妹呢？

認真既得我同幾個巴打
btw 最近已經有人拆解OP個畫面
早見個角色同326 係有d野

都唔係最近
之前已經有人估兩條友有路

係咪個動作好似先係一對咁
會互望大家

唔知點解覺得056 其實係gay佬

睇 睇佢點輸

仲覺得？firm啦下話
只不過係睇056把秤側向015定016

056:我幹過你的屁眼我們就是一輩子的朋友了

仲複雜過macross三角戀

都話班老屎忽專登咁樣整
整到056似gay又似鍾意015

鍾意大波妹姐

而家都係得556知條友要park藥

駁唔到

有無貼過

好野就算貼過都係值得再貼

有

原來op都咁多秘密

個op的確係好多提示

就快有得睇啦

悲觀d諗 今晚睇完又要等一星期

狗也不屌

op啱啱開始聽嘅時候覺得麻麻，後來越聽越有味道

已經訂左

邊到有得訂?

Amazon

之前見Amazon個D，好多一填香港地址就被收皮

仲有幾個鐘

Cd 唔會

肥仔

AMAZON 自己賣果D唔會
唔係販賣果d就唔送香港

btw, 有冇人開團訂aniplex+ 個ED VOL 1 & 2 , 想要個BOX

肥仔被針對

就嚟俾人ntr

nico重播1-6集竟然仲有幾千人睇

呢套我一開波冇興趣睇
反而神父叫我我先睇，睇完仲諗點解唔一早睇
而家我仲叫緊身邊朋友去睇
但個個都係02黨

莓黨

睇到第一個pv已經好撚期待

一開始見佢幾似fgo隻bitch先睇
呢家中撚曬毒

剩係國家隊已經要追

準備好

仲有成三粒鐘 咁早準備好

VIU黨又要準備潛水
一點半先返

準備笑莓

邊度有直播睇

Viu黨+1

+2

岩呀

睇完波睇啱啱好

牙莓排咁高既喂

反cup既節奏

笑得多？

好感動,015未輸曬
輸劇本

牙莓 有得屌ipad都屌

反cup定迴光反照呀

呀莓要反cup
巧驚驚

之後反超前

唔好比bbq大結局配對 將牙莓塞比條gay佬

調番轉講 應該話唔好將部iPad 塞比56 56真男人

反cup 反cup 反cup

發現左一樣野 次次臨新一集之前莓黨都好high 完左之後個個潛哂落地底

自我感覺良好嘛

牙莓唯一有得威豬既ed1都換埋

比條生路

015 加油!!!

我愈來愈花心

kokoro去問候326都似係伏筆?

係 比佢掂到都懷孕

肥仔

樂觀咁睇,佢地冇情侶觀念,只係合作揸機,冇話一齊揸機就係一對,所以嚴格嚟講肥仔唔算綠帽。

潛水先 兩點見

早見帶埋水壺應該真係純粹去淋花？

慢慢升高

正呀

I am ready

恥笑開始

個台

主播CLS

支持主播

垃圾台主

完全支持台主

燃莓之急

車頭燈

個海似假

真係好平

又冇波又冇蘿 輸哂啦

015=平

viu黨潛水最後召集

015 凹ge

16心口有個印

真。幼兒體型

預告就係呢幾分鐘?

四分三

2分鐘回收左成個預告

深潛時間到了

泳裝呢

笑死

泳裝福利完 肉體廚可以走了

賣肉番

真係基佬

出現了

gay

gay?

GAY

好甜啊02

真係博士叫佢哋去海邊

兩條友..........

遊水帶眼鏡係咩玩法

冇body嘅縮埋一二邊啦

原來係3條

原來56非基

3個毒撚1個現充

萬能插蘇又話你知咩

莓胸莓臀

boku tusbasa

好撚正啊

巧甜呀

博士忠告16唔好比感情吞噬

015黨做乜收哂皮嘅

好心傾劇情就咪撩皮啦

平時d負皮去哂邊

細蚊仔訓晒啦

好基

056 GAY CONFIRMED

056

自爆END

Gayyyyyyyyyyy

666

咁就完左A part....

一定係kiss左

A part 完
今集真係泳衣回+文戲穿插

啲關係亂到

柏豪HOBALL

一出聲就撩交打

拍擋以上

486真係幾撚煩下

舊世界

舊文明

廢墟探索開始了

舊時代

迷家

舊時代探索

第三新東京市

屌你

初めての出産

醫院黎?

育嬰書

326

又搞事

對班小朋友刺激好大架

又黎

02好波

宣示主權

製作組針對15

015又輸

剩低果1成預告都放埋出黎了

講到佢有贏過咁款

仆街就完啦

輸乜Q, 02仲以為自己first kiss

015有贏過咩？
02

比人洗晒腦真係慘

666.......

015反擊既機會？

點解變左日常番

想點呀15

15反攻一波

輸到咁仲想點呀

佢真係以為自己青梅竹馬大撚哂

15呢part幾甜

召喚02

雙飛可恥

16好波

MVP 016

新ED

ED

換ED

笑撚死我

偶像番

今集變咗15做總結

02贏哂!!!!!!!!!

flag

屌屌屌屌屌屌屌!!!
広のバカ

變左做IMAS

係咪imas啲歌黎

02笑得好好睇

屌咁就完咗

今集咁歡樂, 嚟緊應該好快有人死

七年又七年

又要等多七個世紀

QQ

ED 02大勝利

唔會之後5集都係佢總結掛

睇完唔只kiss,仲準備搞野

要生仔了

02咁HO BALL

16喺02影響之下已經冇咁爸爸之上主義
其他人仲未脫離到啲洗腦教育

奴性重

敗犬有樣睇

睇嚟16遲早會被班友累死
02自己出去游水竟然唔陪佢去

今集訊息略嫌少左d

肥仔呀

諗起556要比肥仔壓住屌就想嘔

比想象中多咗啲互動情節
最想知嗰啲竟然就咁幾幕就帶過咗

又係時候課金啦

諗吓好

02根本好鍾意015 成日flirt佢

其實都唔少...獵戶座係冬季星座, 但睇佢地既衣著唔似係冬天...

肥宅角色既存在唔係死 就係比人撚狗

呢集先係真正既過渡回
不過又開始埋伏筆 最想睇既金毛竟然咁短出場

又搵到位畫...

連氣候都變埋?

地軸偏移?

好似初號機咁覺醒？

期待暴走回

326畫到好型

同步率400%

以016嘅性格要犧牲一兩件先暴走到

天才畫家....

睇嚟得博士知道16而家係咩狀態
連班老屎忽都唔知淨係可以觀察

仲有得基佬出咗場
其他幾個無咗影
博士嗰到好似話係特登返嚟13都市？
9'l應該係指02
如果基佬識16唔會話對佢有興趣

即刻有國學家分析左班大人物其實係曬太空

本書同Never let me go 差唔多

但係打完模擬戰之後有scan身體嘅情節
如果次次出擊都會scan咁爸爸佢地應該會知

唔俾我買

好可愛

班老屎忽已經知16係特殊個體
但係又唔知佢特殊都可以頂過3次
完全係個迷
反而博士好似知道16個能力咁

用日版ac?

怕且都係02上個darling

金毛話估唔到016識生翼，講到佢以前見過咁

係呀，香港係直頭連首歌都搵唔到 (好似係)

btw 02對gay佬冇反應

081有機會再出場

仲以為佢會聽到015同016講kiss D野

日版ac 唔俾我用卡，一係用gift card
只限日本買 好似係

我懶，拎呢張買就算

Wrong pic

this one=gay

博士專登放班細路出去舊世界....仲唔係有古惑...

仲以為講緊個pose係gay薰pose

Jcb緊係得

第2張

拎番張囉，好快就到手

意淫：
基佬綁走02,015
為咗救02和015而暴走

「 掙脫人形的枷鎖成為神
純粹為了人類的願望」

基佬用特權殺056，綁走02，整到015重傷

唔會咁普通掛

滿心歡喜

015真係好正

一個ed就證明015真係冇得贏

agger

真係要綁走015. 無可能唔經過056果關

所以有可能真係056 俾基佬殺

乜你哋全部都覺得基佬係奸

個樣太賤格

男人

唔洗著都得

我覺得係真gay

我都覺得係想同02爭仔

一陣睇完整合返今集啲信息先

邊度有得睇呀咁快

我地識日文睇生放

要等幾耐先有中字

myself都出左中字一段時間了

莓

今集算係咁 睇星 浪漫

其實人哋係諗住搵02
15係都要跟住

外語白痴表示好痛苦

莓之星

想問呢套同star driver有冇關係

除咗機設好似係同一條友之外完全無關係

viu睇到了 但個字幕去左邊

btw今集個翻譯唔係好掂

serve左個404比我仲要local cache埋

唔係掛 如果真係咁，015就真係唔抵可憐
之前都仲有D可憐，明明15冇做錯咩大野，但都比人bin成咁
如果真係阻撚住16搵02，我第一個大大力bin落去，唔好阻我

估下姐
02夜晚去游水16竟然理都唔理同班友吹水
到訓覺嗰陣係15察覺到16唔訓先有得睇星
如果15無理到16仲唔係去搵02

細節

不過都有可能去痾夜尿姐

自古七集出

不要只看著02 也請看看我

好心痛我莓

viu黨補完

睇下啲細節位就知016真係冇特別重視015
係沙灘行果時015特登踩翻016行過嘅印 016之後係直接行過去

今集個都市廢墟同啲自然景色搞到16唔想訓
同埋睇佢都幾多嘢要諗

今集故意幫015拉票

想反爸爸

今集好正，比起前6集有另一種感覺
不過首ed套落去之後幾集會唔會唔太啱？定係會轉返原本果首？

今集想幫15反cup

睇怕肥仔都係綠帽慘執

0%的波

望下ed 5個女角拖住手果幕啦
右至左應該係跟對波嘅size大至小咁排 015排左2呀

我覺得個ed純粹淨係用嚟出喺呢集到

015雖然係平過洗衫板，但係都唔可以笑人嫁

6個ed 5個都係特登整比一集用咁on9..?

強國: 莓有胸

btw 16唔去同02游水

ED第一隻碟有三首，應該係前期三首，下一集去到12,13集應該仲有一首

莓妹你比人蝦左成個星期都唔洗咁立FLAG下嘛

凖備成功 好興奮

訓醒未

唔好ff啦ching 02是100%的波

其實D叫龍係咩來?

應該冇咁快解釋叫龍呢樣野

DitF Best Girl嘅寶座就只有馬尾02同平時嘅02可以爭奪

廣點解夜麻麻唔見02 返黎瞓都唔去搵佢反而同ichigo 行沙灘
上一集先要話咩做人地既翅膀
今集就唔理人

做乜又益左15半集

15偷腥貓

點解02唔錫多次016呀

你話556同326冇野就假
本身以為326同196係cp(第4集196扶326行)
原來196係百合
肥仔molamola

大波妹肯定準備大肚

咩情況會冬夏會倒轉

洗腦 即係反映現今情況係人為

上巴哈見到D分析文....好似好多伏筆

啲態度有啲奇怪，可能係因為係細路仔，唔知咩叫「鍾意」，只係想保護02
比著係我夜晚偷偷地同02瘋狂泳衣敦倫啦

咪係。。。見到02仲未番都唔出去搵佢

今集16個疑問就係咁嚟
同熔岩能量有好大關係

唔好啊屌你老母
好鐘意佢

行海灘FAIL 揀錯人啦

其實睇完今集我覺得廣係基
56 反而證實左唔係基
可能最後016 係同9'α

嗚呀！

開始覺得後尾會變左打返爸爸

最後有冇可能係解放返地面

02自稱係用Boku
唔通係因為咁先起到機？廣真係個基佬！？

整合下今集啲信息先

1. 仲係唔肯講16呢個特殊樣本到底係想點，仲要連班爸爸都唔知16有咩用

2. 02揾darling呢件事似乎班爸爸係知道而且默許

3. 爸爸比02嘅任務係要去大裂縫（又係新野 ），應該係成集嘢嘅最終目的地

4. 博士係特登返嚟13都市（有嘢做但係又話已經唔需要，可能係指之前16黃血球爆錶件事），基佬隊team負責護送

5. 基佬用人類稱呼其他人，睇嚟自己都唔係啲咩正常人

6. 雖然基基地，但係基佬都在意02唔係淨係在意16

7. bb書係一個伏筆，但係重點係有幾秒係用咗326嘅視角望咗去本書到

8. BBQ啲嘢到底邊個準備？

9. 02都仲係唔慣所謂夥伴嘅存在

10. 16話以前獵戶座係冬日星座代表 好大機會氣候已經唔同咗

我屌

BBQ 果到無諗咁多 好詭異

同埋點解博士話唔好投入感情？
唔通係FranXX嘅一啲特別機制？

呢句我都好想知
因為我自己都諗到好多個解法仆街

反了反了
學識kiss同生仔

仲有我再次強調
02嘅darling係得16一個
亦都係第一個呀

BBQ果度咪同平日食飯一樣
打個鐘 行到過去已經有人整曬野食

睇下點

雖然反CAP就假既, 但今集015大量戲份算係咁, 雖然己經本來乜都輸晒.

666學識完係搵個男人實淺

其實係我

錯 係me先岩

AGGER 15正一偷腥貓

Honda!

btw發現一樣野 d女都好似完全冇性知識 咁佢哋會唔會連月經都無？ 姐係全部都係性無能

太啱timing
啲嘢食係啱啱燒緊
仲要196咁樣講
即刻好可疑

懷疑佢地唔係生出黎

漏左個
015話廢墟間大屋係班細路屋企既原型

好恐怖呀

9成9係試管嬰兒d fd

咁複製人之說就更加可信，第一集開頭同零二拖手果個可能係真。16

1. 爸爸唔肯唔知有咩用, 而係之前咪話佢係受污染既樣本
而本身係特殊樣本之一, 應該就係用黎配02 等唔同普通人類既駕駛員
只係一早已經放棄左佢, 但無諗過佢原來仲有用

但博士應該知道係仲有用, 所以第一集先帶02 去13都市
而第一次作戰後已經有數據樣本取回, 所以papa先想調返走02

3. 覺得大裂縫只係中間一個轉捩點, 可能去到一半就到. 之後有特破發展

10. 係之前幾集除左都市就係沙漠. 地球應該係全球暖化後沒左冬天

今集ICHIGO又幾萌

015都唔錯，踩腳印加一百分，滿分一百

呢個我都唔係好敢估
因為頂多都係拉返去爸爸嗰邊
話佢哋應該都生存咗好長時間
所以跟返個設計
但係點解要跟返個設計都仲係迷
尤其地下都市同鳥籠個對比
淨係會令人諗唔到點解

又真係幾似

其實第一集一開始果個全身紅色既到底係咪真係02
我覺得唔係佢黎

FF :終於睇完 今集帶出既資料睇落個背景設定未日在做甚麼 有睇應該明 咁成班人就可能人類兵器 為左奪番之前既土地 而且條女執到本書聽佢語氣上好似唔明咩意思 咁佢地應該唔係正常人類生育出黎 我咁認為所謂既叫龍 其實係由人變出黎 姐係02 同16 身上流緊既血先係真正既人類

另外個人得02應該係博士養女果類 睇落02好相信博士 而且博士又知02好多野 相信博士應該係同02搵適合佢既partner 同佢同周圍去

至於博士叫佢地去海灘既原因除左比你班仆街仔J之外博士希望佢見下種植園以外既世界反思下自己生活一個咩世界？點解要為爸爸賣命？ 希望佢地探索下依個世界搵番佢地自己生存既目的而唔係爲班老豆賣命至死 相信之前已經死左好多班實驗體 因為之前02講過

至於白毛 02睇落就唔識佢 咁姐係上集最尾講果句應該係廣 佢地應該係識咁就可能廣以前失過憶 因為班老豆都講到特別留意呀廣 所佢同白毛同一個小隊出身都唔奇

題外話今集沙灘漫步其實幾浪漫呀莓其實幾得意 最可惜既係呀莓最後都同唔到呀廣示愛 最驚係佢地生死分別果時先講得出口

今集麻麻 , 泳裝回, 劇情好套路

淨係睇左頭10分鐘

我都覺得博士呢個位
似係會反班大人 欺上幫下

btw
016係營火環節提出質疑大人既説話
一定會反骨

果然係細路
點解一d都唔諗會戰死,只係消耗品

我覺得個問題位就係放棄嘅原因竟然係因為同15失敗而放棄
如果你話16係用嚟配非正常嘅parnter
咁點解又要配正常人比佢
班爸爸對16嘅反應完全係意外
佢哋次次反應都係唔知16有呢個能力

博士嘅話我覺得佢真係唔知
因為開幕式同新型機博士先會去13都市
02只係護送
後尾見到有機先返嚟睇睇
想調走02係因為02死都要留喺到 16試機又搵錯人搞到爸爸以為唔得先會調走
始終班爸爸都唔想浪費時間 想繼續揾人同02試

屌唔好咁樣表白，受唔住刺激

比啲心機睇會好睇啲

我估類似屍姬咁
女主殺夠一定數量叫龍會死/龍化
所以先叫16唔好投入感情
怕佢唔捨得上機

知唔知15粒死兆星有咩用
臨死嗰陣就會睇到架啦

16一定會發現到d野 跟住同02走佬打返大人轉頭

我想轉行0215百合線

反骨不可避

跟住落黎幾個月 邊個月禮拜6係15號呀
應該果日咩架啦....

我覺得走硬佬 鳥籠入面既比翼鳥 加上多次強調要向天上飛 用翅膀

我覺得似係叫016唔好沉船
要有自己自由意志

帶埋015走
唔想係戰場成為敵人

bye 不了

博士話唔好投入太多感情
呢句説話真係神來之筆
太多解讀方法
我自己ff就係同龍血有關

015唔同016敵對邊有掙扎睇

1. 我估污染樣本=唔係製造出黎

3.
大裂縫有可能係叫龍最驚既地方, 或者係堆叫龍根本就係呢度出黎既=叫02去清場

7. BB樣本

8.
博士係最值得懷疑果個, 唔係點會冇啦啦叫13小隊出去玩下
借D意比佢地見到舊世界D野 一邊check住佢地去左邊 見佢地差唔多番就準備晒D野

落地獄...

博士應該都係反骨仔

一本書導致:
326搞肥仔條女搞到有左bb...
然後墮胎...

最怕整個將015控制然後同主角打，清醒返保護主角而死既情節

我覺得係02遲早會暴走

好老實講句 015呢個位好難會死

我比較在意既係點解白毛用”人類”稱呼廣

我暫時諗到3個原因

1.廣先係真正以前陸地人類既後代

2.純粹因爲同02啪完3次仲未死

3.出自同一個小隊

有冇其他巴打討論下

死撚緊

應該係之前出現在意外, 佢既血液受到污染先咁
被放棄而配備入13都市
而上集開始好多人覺得9'l 係指廣的話, 咁緊加證明阿廣本身就唔應該配備係正常人既隊伍

nana 問博士點解佢要黎13都市, 仲要用呢班組合
佢話佢有在意既事, 而ape係唔知
所以先覺得02+016 唔係巧合

大裂縫應該係人類一開始掘岩漿能源既地方,都係叫龍出黎既地方
博士叫13小隊去個孤島,應該想比班細路知道D野(間屋同植物園一樣)

條女一定大硬肚

廣係舊人類or自然生殖出黎既人類 我估

係咪白毛佢地先係陸地人類後代 跟住啊廣本身係佢地一份子

一諗起有得搞556都扯扯地

我都諗緊有冇機會係第1點
污染=人類既後代
未污染只係製造出黎

02 016唔算巧合啦 博士應該一早知道

我都覺得會 326一定會派綠帽比肥仔

真正既死亡flag係呢對苦命鴛鴦
唔知仲可以有幾多集開心

到時個post會好護眼

想睇H漫了

我覺得佢地ending會一齊死

救完世一齊死真係唔出奇

男豬死
然後02同015守寡

個feel有d似來自新世界
556一定大肚+死

之後先加速解晒D黑幕

呢套野有咁多性教育環節
點可以冇造人呢
呢個位就可能要比最母性既556去做...

015想漲奶

556出事就唔撚睇
利申:556派

你個username

搞大015+++

我自己覺得就比較係巧合多啲
劇情安排太過巧合
成個發展好難睇得出博士有份插手

不如話016同02揸機揸得耐有負作用，結果有日控制唔到自己，想姦015，015唔想睇住016咁痛苦比佢姦

都好 凌辱015
玩晒所有洞

流木野

我將呢個情節抄落黎

我覺得基佬句嘢只係代表緊佢自己唔係正常人類
因為佢話過16係第一個無崩潰到嘅人類
即係02之前啲partner都係一樣係人類
簡單啲講就即係基佬身份特別，所以佢鍾意稱呼其他普通人做人類
當然第一點我之前都有質疑過個可能性
始終16真係太特別

又係另一個三日月
中意屌妹妹

如果廣係人類後代所以同唔到其他實驗體揸機 好合理 而且02又同唔到人揸3次以上 但佢同到廣揸既話 一係02本身都係後代 姐係叫龍係人變出黎 又或者個世界設定有人類 實驗體 同叫龍 三方 而叫龍同人類match 所以可以揸franxx 🤔🤔

Btw 有冇人諗過02既叫龍血係天生 定係後天比叫龍植入 好似黑色子彈咁

我覺得似後天
天生好難想像

btw 製作組係咪有心
成日整到16有決心但係又同02保持距離咁

依張屈機到

如果係因為意外比叫龍植入血液 咁又講得通 所以佢要殺哂d叫龍 因為佢本身都好憎叫龍 但係我又唔會覺得咁易估

好不滿16冇去同02游水

咁快整完感情線，後面未冇野好睇

屌你老母見到02自己一個游水無人理
睇星星又無人理真係睇唔過眼

真你估下下刀劍咁好咩

通常女主角表白唔到 最後都會出事

我估係天生
一係叫龍屌佢老母而生出黎
一係佢老母意外吸左叫龍既血，令02一出世變成咁

牙莓希望你有命去到24集

我覺得16都仲係對揸機有疑慮
感情線根本無發展過咁滯

好仆街
不過我鍾意

今集俾啲甜頭015 只係為咗令佢更加似一個笑話

係反勝既開始

你返去屌人啦

呀莓粒死兆星應該都係同唔到16睇架啦
立晒flag

睇下15號個粒星代表啲咩？
啊 sorry 睇唔q到

比d甜頭15黨 可能之後冇乜機會派糖了

015好女仔黎 為大家帶來歡笑

(笑)

無胸

平時d人星期一先開始笑牙莓 估唔到今集咁快

未發育姐

笑完先訓得著 聽日起身繼續笑

條死肥仔問牙莓kiss過未個下笑到仆街

kiss過 但係無反應

唔好恰人啦
人哋唔知kiss個意義就學人做
仲要比人話無感覺
自己就係咁回味
可惜16真係唔當15係一回事

配角永遠是配角

制作組好明顯係15 fans 啦🤷🏻‍♂️

唔係喇 再唔比015 d甜頭 015fans會走哂

馬尾

如果幅gif 02著番平時紅色件大嬲 咁就perfect

就咁都已經好靚

新ed都唔錯
但係第一隻ed太正

Boku no Pico

用以前複製人個解法

複製人因為粒線體短

條命會短左

所以冇大人?

成班細路都係個鎮既複製人?

套嘢真係有好多伏筆

今集開始加入星座黨

熱烈慶賀15黨成功進行反cup

有睇過風夏嘅應該feel 到今集係風學現場

其實一直咁強調父親

咁叫龍可能係母親

叫龍其實係想救番班仔女

連告白都畀流星阻

但佢係流星出黎個下講左算唔算許左願

要改名做215了

直播睇住班02黨後半比人嚇到面都青
出埋熟肉就要氣急敗壞咁人生攻擊我莓；
而唔敢面對16請02食左幾耐西北風

留2到D16黨係今集播完PART B先出返黎

未訓醒

希望十幾集過後仲有15黨生存係依個post

我做到完場都支持015
唔會好似某會員咁轉黨

15黨繼續努力
第7集明顯ship緊56同15

要轉黨了

016要搵02, 015會阻得到佢咩
016自己都講左,如果訓左會浪費個景色,而且016要搵02,015可以用咩理由阻止 。
今集其實可以見到015對016係幾咁死心塌地,呢種專一既女仔宜家好難搵。
02知015鍾意016,成日走去玩015 。
希望02冇惡意 ,只係想宣示主權。好想佢地做朋友
另外,016冇去陪02游水,其實016係唔係唔識主動做野 , 02冇拉佢去就唔識去陪人,好遲鈍。
056,肥仔,666對女仔泳裝有興趣,不過冇性知識,又冇愛情觀,即係天生咸濕 ?

02對15應該係無惡意，只係宣示主權
最初見面時lam咗02塊面一下話係甜嘅
雖然唔知關唔關食緊糖事

作為莓黨副主席都完全唔討厭02
覺得02挑釁我莓更多係作為圈外人(GAY佬個類)對圈內人(正常人)既玩笑
同埋02都為16諗,想佢唔會好似自己咁100%怪物,有返15同56做正常人既生命線

或者我咁講佢地係由人複製出黎既實驗體有人既本能同意識思想 但係就後天比人灌輸其他知識即係某程度上洗腦 所以就有人類既行為 （前設佢地係複製人）

13隊入面02剩係同016同015講過野
你話02唔鍾意015真係搵鬼信

02黨點名:(更新)

1.言峰綺禮(愛02)
2.Ggor
3.眼鏡犬
4.Z46
5.芝屎部隊鍋

7.
8.LetHerGo
9. 袁澧林我老婆
10.Severus
11.KaYin
12.水卜さくら
13.
14.
15.ichigone
16.消極魔法師
17.蜜瓜包武士
25.輕井沢惠

咁講又係,056比串燒02,02多謝唔該都冇句 ,慘056。

始終要等02 同佢地打開埋心窗嘛
跟住可能就會大家幫02諗個名

咁講又係,056畀串燒02,02多謝唔該都冇句 ,慘056。
056都係好仔嚟,015同佢一對都唔錯。
反而326真係畀帽肥仔,條氣真係唔順 ,326又串又唔合群,好奸 。

All back 既人通常自戀

大家都是廣廚，不用分那麼細

pakho正一打靶仔 派帽比肥仔

不過肥仔又係有啲戇鳩
有啲Overprotective

肥仔個性格咁好
係毒撚入面既清泉

但係都要輸比mk仔
睇住女神比人砌

之後發現比pakho派帽應該會黑化

肥仔黑化最多咪咁囉
可以有咩做

有冇可能mk仔插肥仔呢

（jj插沙）求pakho後入金仔H漫

MK仔幾時派帽比肥仔 係咪我miss左啲野

準備啦

其實派帽比條女

過多兩集應該生仔

我老婆攞本書係想同我生仔

今集d角色表情既細微變化做得好正
勁有心機

特別係015

里番劇情....兩個一齊研究本書之後跟住做

個處要比個mk仔
幫556 qq
不過556應該又係應該唔識拒絕跟住仲要配合埋pakho架啦

文戲喎

甜=天真
02:想同我搶16會唔會太天真

486 似外表 MK 嘅毒撚多啲

上到床問556點做

連睇動畫 都係mk仔有得食女

肥仔 咩世界

好現實

肥仔有野食就夠

肥仔：乜口除左食野重有其他用途？

556:食腸仔

556:點解你碌腸仔會噴啲白色野嘅

肥仔:試下我D蜜糖

芝士腸

呢個shot睇到我心都動埋
我肯定好似015咁唔敢望

556派帽可恥
肥仔

女神是不會做錯的

都係pakho既錯

女神對性有好奇，肥仔掛住食嘢
係肥仔錯

佢地兩個下集一定靜雞雞係到睇書 跟住就....
肥仔

016同五郎一間房
肥仔應該同純位數一間房
咁pakho咪自己一間房 可以為所欲為了

大波妹果本書
肥仔有得屌女了

帽事既
可能係556話我很好奇之後同肥仔ooxx完俾比比鳥捉到痛腳先ntr呢

556個處仲係肥仔拎 安心安心

結果變成係肥仔同mk互吉

pakho一定會死得好慘

可能pakho會叫556去温室然後ooxx
話哂都係係温室發現佢食藥咁一人一個痛腳咪無數

肥仔都有西屌 公平咩

556 < 486 < 肥
隔山屌西

肥仔剩係識食又唔減肥，唔配有大波妹屌囉

呢句真 最多只可以屌美極

Agree 佢去打飛機算啦

可惜現實靚女好多都係配肥仔

肥仔搞大咗大波妹個肚，跟住大波妹想逃走或者俾人趕走，但肥仔冇勇氣跟
最後MK陪大波妹離家出走，但喺野外生存唔到，死埋！

死之前生咗個女
嗰女被叫龍執到養大
大個渣返部franxx打返主角

只可以咬住個麵包喺門罅偷睇

覺得肥仔會食到556，之後便當

我覺肥仔便當時應該仲係處男狀態

Yes

啲女最多只可以百合

應該死都係死mk
肥仔要做便宜老豆

快快手比本書02
等02學識 強姦016

pakho應該會第一個死

feel到我莓要反cup了

編劇係咪食撚屎 寫條咁既mk仔咁多戲份

好心佢同02渣機果隻 寫死撚左佢啦

我覺得02本身已經識

可能破左處就上唔到機 到時要被處理了

好好奇最終boss會係老豆定龍

黎個反高潮 原來係博士

你個名
你係唔係就係肥仔

015同196

其實係02

然後015016一齊揸機打爆02

起唔到機點揸呀

睇落硬係覺得中途02 016失蹤去幫敵人
主角機變終極boss打老豆
015班乖乖屠完龍先知原來裹面係016同02

唔係我想笑人
但係今集已經睇得出16對15個kiss已經係無乜反應咁濟
得15仲喺到回味

邊個扑左556就邊個死
當年陽子一樣

唔好懷疑錦織敦史

咁未同Qualidea code一樣

用口起下面機先，然後一邊抽插一邊提升同步率

初吻比左邊個緊係回味個個人啦

但我覺得呢個KISS 之後會比02知道
跟住影響同16既關係 不過應該又係一兩集就好番

16個心跳加速好明顯比02既 btw你地話牙莓贏 真係畫面多就贏咩 而且加鬥多畫面咩

鬥畫面今集都明顯係5050啦

02咁問應該知道啦
又唔係16主動做
02心諗我嘅darling都仲係我嘅嘢

係,所以015好慘

之後會唔會畫埋做愛既過程

學上面話齋
當16想屙夜尿
但係無啦啦有條女跟住你都唔好意思開口啦

呢套野某程度上同京紫好似
都係探討愛
不過國家隊多一瓣就係探討埋性

點解莓豬咁乖 一個好女仔 要比班毒撚網上霸凌

點解突然覺得眼鏡妹好騷

係我妹妹

唔知點解見到015個幅，我諗起達哥

其實最騷應該係556吧 平時乖乖女咁款原來副body咁正

大家應該整係識kiss

其實成個故事睇到今集都好天元突破feel

地表有問題唔比上
班幕後隱藏秘密
大哥死前一集又係游水？定我記錯

唔知點解成日凝住呢種乖乖女會死先

幾時有講過唔比上
係開採熔岩能量同埋避叫龍先會整移動都市
同埋後面啲嘢又唔係得天元有

SOX

未來又係正到飛起

游水係妮亞出場之後 係時候重睇

我淨係記得大佬臨死之前好似係同人用太刀打？

法國呢套野啲人物關係真係亂到七彩

今次泳裝回居然推慢過之前

口講要揀處女做老婆
身體好誠實咁揀公廁埋單
02俾咁多男人揸過
16肯定唔係第一個俾佢kill

冇咁多劇情俾 02 黨鞭

今集反cup嘛

015鍾意016
056未察覺自己鍾意015
016憧憬002
肥仔鍾意556
556同326有flag
196鍾意015
016未忘直美

唯一清泉666+miku

發覺係得015黨講野先會咁難聽
已經冇人撩皮
依家全部係到傾劇情

你講緊搶大紅蓮果陣同維拉魯隻炎鬼打？

睇完漢化
1. 02知道16咀過15妹會唔會嬲，今集都差啲修羅場
2. BB書可能只係帶出佢地唔係胎生
3. 02都係融入唔到班人

666成日借d意抽016水, 係咪我錯覺

666擺明係大情大性冇機心細路性格
妥你就妥你 唔妥你就郁你

班細路鬼知佢地係咪胎生咩
比較重要嘅反而係老母嘅概念，令佢地知道呢個世界唔係剩係得老豆

呢套嘢啲鋪墊都係想引起班細路對呢個世界嘅疑問

冇計啦 會入敗犬陣營通常都唔好得去邊

真毒係咁 唔好怪佢地

一日未完，一日唔可以話係敗犬

如果係試管嬰兒/modify過嘅人類 點解唔索性整到好似sisters咁 仲要有啲有眼疾要帶眼鏡

D 低質02黨挑釁足咁多集我莓就得
依家照劇情反擊兩句就叫難聽

因為人類始終都係要有多樣性先生存到
個個一樣樣一樣性格咁一開始個能力咪固定咗
有亂數就有特殊性 咁先有培養價值
利申9up

支持

笑死
喺我眼中15根本就無反擊過
係一出擊就比人打沉咗

啱呀CHING

本身15話當咗16係兄妹咁
16就好明顯都係當15係呀妹
去到望下56同16講嘢嗰陣就知
16大概都估到56對16嘅感情唔止係拍檔咁簡單
你估16真係聽唔到15講咩咩
明顯feel到對唔住56特登打斷啦
唔通真係要當面拒絕影響晒個關係咩
有名你叫呀莓就緊係淨係做到呀妹啦

屌差啲變gay

15黨夠唔夠膽睇到15當面對16告白呀

我從來唔主張攻擊角色....

傾兩句計就反擊 ching我驚你之後比02打到反艇啊

16暫時表現邊有咁識讀人心,
連VIP位既02都要做咁耐,做晒出面先迫到16認佢做darling
56同15稍微低半等既關心佢已經無咩反應咁
再次一等既就pakho 666更加係鳩hea

來自新世界？

爸爸準備d食物應該可以控制荷爾蒙
停性慾+經

暫時睇02同015都有計傾,雖然015畀02食住 ,不過關係好似唔太差。
02黨同015黨都一定可以好似02同015咁友好相處。

速度

16其實係有反應
佢聽到56話有時同15一齊會覺得痛苦
同埋15話想16唔好淨係睇02嗰陣都係出咗句聲
同埋你睇第五集就知佢好識應付人
係02同佢互動太特別唔識比反應姐

聲優訪談話過佢兩個唔會fd到
關係只係麻麻
其他人就算啦
02都無當過其他人係一回事

所以佢地去海邊直接準備埋野食比佢地

肥仔咁食法咪

硬係覺得爸爸會搞䲫0216

岩岩都有諗過係咪要上紳士網

所以得返食慾

唔會啦
除非佢兩個私奔
你擔心基佬搞佢兩個好過

我莓加油 反cup大業

556 同390 發育期去減荷爾蒙仲會咁大波？

但係佢地應該冇月經個d野喎

最尾果度 笑撚死

一定係聞到阿莓黎緊先行出去

撚狗咁撚

根本成日立flag果個係02

02黨不願面對

02每次想立flag16都會回避晒唔答
反而你而家幫15立咗個flag要睇星星
邊個先係不願面對

015好女仔黎，為左男主唔好放棄比埋初吻人
如果男主係人渣既話，分分鐘比埋隻豬佢

大家笑下咪算 點解要搞到嗌哂大交咁 定係我諗真左

點解咁快又可以就爆po
係咪仲笑緊015

阿莓今集幾萌,唔笑佢一個星期

集集都咁萌

水著回完左希望下集有神展開

015便當

你講完會唔會打冷震?

講事實點解要打冷震

唔講以為 015 係你殺父仇人
開口埋口想人死
真係唔知係 02 黨惡毒定係 015 黨惡毒喇

015死未

佢地都日日咒小妹比狗屌

笑死 015黨開口埋口都係咩雞公廁
仲好意思話人 雖則我都費9事同D炮灰計較

當初明明係你黨員husky 整
唔關我地015黨事

搵唔到位入？
就搵我出黎？
依家d 015黨真係惡過狗

FRANXX黨爭

明明上年見你貼唔少

5隻手指唔知數唔數得晒
更何況又唔係我post既

咁我先認錯，對唔住
因為我第一次睇係你貼，已為你整

張gif真係關我鬼事

做乜撚嘢

咁認真做乜

就算係H漫都要串015

見到咁剎有介事咁整左兩個556同326獨處嘅scene
硬係覺得佢地會睇完bb書一齊試生bb

214

成個動物台都係你分身牙
點會唔關

我覺得唔會做到咁露骨
頂多係思想上有改變

sor lor

屌

講還講...

點解出完第7集好似仲推得慢咗

求大佬們CAP張高清黎

02的笑容

呢張啱唔啱

越嚟越懷疑都市入面根本就無所謂大人喺到
全部都係啲工作人員嚟

看完今集，再看B站人的分析今集很多值得講的位
-四圍都是沙漠環境但保持完好的叢林和廢棄都市
-博士特登比班駕駛員去見識，亦可能知02的過去
-本生仔書(不止只有爸爸還有媽媽)
-駕駛員們識性徵，但其他常識都不知道
-02肯定識大人的世界
-大裂谷

因為今集都討論到七七八八
尤其套嘢啲伏筆鋪墊多到
太多位睇唔明

大人全部都係月球

好撚正呀

jed thx

唔夠洗我可以再CAP

ching cap張02睇星ok?

大家都02黨，不用謝

有線上全集?

今集首ed咁有青春氣息加埋d海邊泳衣寫真圖真係一絕呀屌你老尾

慢用

i love u

我和DARLING那個了唷

1001

又咁快1001